其實400呎係咪最多夠2個人住😂

訓左廿年，
老老豆豆，我記得以前細個，
記得屋企人話私樓600呎係三人家庭最多4人單位
因乜事而家港豬要180呎訓兩三個人仲要二三百萬

其實400呎只係夠一個人住
係港豬住慣細屋先講得出600呎4個年住

廁所都夠用既

400夠1房/開放式夠2人既 2房間格就完全唔夠實用面積
2房3人600正常少少

普通4人家庭既話 1000係minimum
3000-4000最舒服 6000反而會覺得太多空位

以香港黎講，600呎三個人住其實已經係最合理

香港無可能，
其他同意

四百呎兩個都唔夠我老婆擺衫同我擺煮食用具。 仲要我自己已經極少買野。
我同佢d雜物好多都放左係屋企。

以前講呎數都係講建築面積
冇幾可講實用
以前話間屋過千呎過千呎
計實用都其實唔大

D港豬真係戇撚柒鳩
我一家每人二百幾尺都覺得同住難
幾百尺係人住嘅咩

我住美國apartment 千二呎兩個人住覺得啱啱好